十二味 唔係藍咩

點解越來越多分店

屌你老母
唔通藍絲人數節節上升

我見佢20號荃灣又開左間

$$$

【和你食】九龍區 - 中餐/茶記篇 - post你食過的黃店

開囉 無人幫襯 蝕死佢

緊有港豬幫襯